覺唔覺餐廳門口有張foodpanda/deliveroo貼紙即係劣食認證

十間有九間都係，openrice大量就打手，但晚市冇office人流就水靜鵝飛

試埋就知道間野唔係靠外賣app啲客鳩叫鳩試就聽執笠